msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: X-Prober\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-01 11:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-01 11:49+0800\n"
"Last-Translator: Km.Van <kmvan.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: kmvan <kmvan.com@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: gettext\n"
"X-Poedit-Basepath: ../src\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: ../.git\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: ../dist\n"

#: Components/Config/src/stores/index.ts:48
msgid "Error: can not fetch remote config data, update checker is disabled."
msgstr "错误：无法获取远程配置数据，更新检测已禁用。"

#: Components/Database/src/index.ts:7
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: Components/Database/src/index.ts:8
msgid "DB"
msgstr "数据库"

#: Components/Fetch/src/stores/index.ts:30
msgid "Fetch error, please refresh page."
msgstr "获取信息错误，请刷新页面。"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:13
msgid "My IP"
msgstr "我的 IP"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:14
msgid "My browser UA"
msgstr "我的浏览器 UA"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:15
msgid "My browser languages (via JS)"
msgstr "我的浏览器语言（JS）"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:16
msgid "My browser languages (via PHP)"
msgstr "我的浏览器语言（PHP）"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:17
msgid "My location"
msgstr "我的位置"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:17
msgid "In development"
msgstr "开发中"

#: Components/MyInfo/src/index.ts:7
msgid "My information"
msgstr "我的信息"

#: Components/MyInfo/src/index.ts:8
msgid "Mine"
msgstr "我的"

#: Components/NetworkStats/src/index.ts:9
msgid "Network stats"
msgstr "流量统计"

#: Components/NetworkStats/src/index.ts:10
msgid "Net"
msgstr "网络"

#: Components/PhpExtensions/src/components/index.tsx:22
msgid "Opcache enabled"
msgstr "OPcache 已启用"

#: Components/PhpExtensions/src/components/index.tsx:64
msgid "Loaded extensions"
msgstr "已加载的扩展"

#: Components/PhpExtensions/src/index.ts:7
msgid "PHP extensions"
msgstr "PHP 扩展"

#: Components/PhpExtensions/src/index.ts:8
msgid "Ext"
msgstr "扩展"

#: Components/PhpInfo/src/components/index.tsx:20
msgid "👆 Click for detail"
msgstr "👆 详细信息"

#: Components/PhpInfo/src/components/index.tsx:26
msgid "SAPI interface"
msgstr "SAPI 接口"

#: Components/PhpInfo/src/components/index.tsx:28
msgid "Display errors"
msgstr "显示错误"

#: Components/PhpInfo/src/components/index.tsx:42
msgid "SMTP support"
msgstr "SMTP 支持"

#: Components/PhpInfo/src/components/index.tsx:60
msgid "Disabled classes"
msgstr "已禁用的类"

#: Components/PhpInfo/src/components/php-version.tsx:37
msgid "Visit PHP.net Official website"
msgstr "访问 PHP.net 官网"

#: Components/PhpInfo/src/components/php-version.tsx:42
msgid "(Latest <%= latestPhpVersion %>)"
msgstr "（最新  <%= latestPhpVersion %>）"

#: Components/PhpInfo/src/index.ts:7
msgid "PHP Information"
msgstr "PHP 信息"

#: Components/PhpInfo/src/index.ts:8
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: Components/Ping/src/components/index.tsx:191
msgid "Times: <%= times %>"
msgstr "次数：<%= times %>"

#: Components/Ping/src/components/index.tsx:195
msgid "Min: <%= min %> / Max: <%= max %> / Avg: <%= avg %>"
msgstr "最小: <%= min %> / 最大: <%= max %> / 平均: <%= avg %>"

#: Components/Ping/src/components/index.tsx:205
msgid "⏸️ Stop ping"
msgstr "⏸️ 停止 Ping"

#: Components/Ping/src/components/index.tsx:205
msgid "👆 Start ping"
msgstr "👆 开始 Ping"

#: Components/Ping/src/index.ts:7
msgid "Network Ping"
msgstr "网络 Ping"

#: Components/Ping/src/index.ts:8
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:22
msgid "⏳ Testing, please wait..."
msgstr "⏳ 跑分中，请稍等……"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:32
msgid "⏳ Please wait <%= seconds %>s"
msgstr "⏳ 请等待 <%= seconds %> 秒"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:40
#: Components/Updater/src/components/updater-link.tsx:39
msgid "Network error, please try again later."
msgstr "网络错误，请稍候重试。"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:52
msgid "Can not fetch marks data from GitHub."
msgstr "无法从 GitHub 中获取跑分数据。"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:81
msgid "Visit prober page"
msgstr "查看探针页面"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:90
msgid "Download speed test"
msgstr "下载速度测试"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:101
msgid "Visit the official website"
msgstr "访问官网"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:167
msgid "My server"
msgstr "我的服务器"

#: Components/ServerBenchmark/src/index.ts:7
msgid "Server Benchmark"
msgstr "服务器跑分"

#: Components/ServerBenchmark/src/index.ts:8
msgid "Becnhmark"
msgstr "跑分"

#: Components/ServerBenchmark/src/stores/index.ts:21
msgid "Click to test"
msgstr "👆 点击测试"

#: Components/ServerInfo/src/components/index.tsx:20
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: Components/ServerInfo/src/components/index.tsx:25
msgid "<%= days %> days <%= hours %> hours <%= mins %> mins <%= secs %> secs"
msgstr "<%= days %> 天 <%= hours %> 小时 <%= mins %> 分 <%= secs %> 秒"

#: Components/ServerInfo/src/index.ts:7
msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

#: Components/ServerInfo/src/index.ts:8
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: Components/ServerStatus/src/components/cpu-usage.tsx:15
msgid "CPU usage"
msgstr "CPU 占用"

#: Components/ServerStatus/src/components/cpu-usage.tsx:19
msgid "idle: <%= idle %>, nice: <%= nice %>, sys: <%= sys %>, user: <%= user %>"
msgstr "空闲: <%= idle %> 亲和: <%= nice %> 系统: <%= sys %> 用户: <%= user %>"

#: Components/ServerStatus/src/components/mem-buffers.tsx:14
msgid "Memory buffers"
msgstr "内存缓冲"

#: Components/ServerStatus/src/components/mem-cached.tsx:14
msgid "Memory cached"
msgstr "内存缓存"

#: Components/ServerStatus/src/components/mem-real-usage.tsx:14
msgid "Memory real usage"
msgstr "真实内存占用"

#: Components/ServerStatus/src/components/swap-cached.tsx:14
msgid "Swap cached"
msgstr "SWAP 缓存"

#: Components/ServerStatus/src/components/swap-usage.tsx:14
msgid "Swap usage"
msgstr "SWAP 占用"

#: Components/ServerStatus/src/index.ts:7
msgid "Server Status"
msgstr "服务器状态"

#: Components/ServerStatus/src/index.ts:8
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: Components/Updater/src/components/updater-link.tsx:30
msgid "Can not update file, please check the server permissions and space."
msgstr "无法更新文件，请检查服务器权限和空间。"

#: Components/Updater/src/components/updater-link.tsx:47
msgid "Click to update"
msgstr "点击更新"

#: Components/Updater/src/stores/index.ts:42
msgid "⏳ Updating, please wait a second..."
msgstr "⏳ 更新中，请稍等一会……"

#: Components/Updater/src/stores/index.ts:46
msgid "❌ Update error, click here to try again?"
msgstr "❌ 更新错误，点击此处再试一次？"

#: Components/Updater/src/stores/index.ts:52
msgid "✨ Found update! Version <%= oldVersion %> → <%= newVersion %>"
msgstr "✨ 发现更新！版本 <%= oldVersion %> → <%= newVersion %>"

#~ msgid "PHP info detail"
#~ msgstr "PHP 详细信息"

#~ msgid "Server Bechmark"
#~ msgstr "服务器跑分"

#~ msgid "%s cache"
#~ msgstr "%s 缓存"

#~ msgid "⏳ Loading..."
#~ msgstr "⏳ 加载中……"

#~ msgid "❌ Error, click to retry"
#~ msgstr "❌ 错误，点击重试"

#~ msgid "👆 Click to test"
#~ msgstr "👆 点击测试"

#~ msgid "Benchmark"
#~ msgstr "跑分"

#~ msgid "Higher is better. This result is only used as reference data for author testing. Note: the benchmark marks are not the only criterion for evaluating the quality of a host/server."
#~ msgstr "分数越高越好。该结果仅作为作者测试的性能参考数据。注意：跑分结果不是评价服务器优劣的唯一标准。"

#~ msgid "Go to service provider homepage"
#~ msgstr "查看服务供应商主页"

#~ msgid "Go to prober page"
#~ msgstr "查看探针页面"

#~ msgid "Download file for network speed testing"
#~ msgstr "下载文件以测试网速"

#~ msgid "Server information"
#~ msgstr "服务器信息"

#~ msgid "X Prober builtin latest NGINX stable version: %s"
#~ msgstr "X 探针内置最新 NGINX 正式版版本：%s"

#~ msgid "(Old)"
#~ msgstr "(旧)"

#~ msgid "(Up to date)"
#~ msgstr "(最新)"

#~ msgid "Server name"
#~ msgstr "服务器名"

#~ msgid "Server time"
#~ msgstr "服务器时间"

#~ msgid "Server uptime"
#~ msgstr "持续运作时间"

#~ msgid "Server IP"
#~ msgstr "服务器 IP"

#~ msgid "Server software"
#~ msgstr "服务器软件"

#~ msgid "PHP version"
#~ msgstr "PHP 版本"

#~ msgid "CPU model"
#~ msgstr "CPU 型号"

#~ msgid "Server OS"
#~ msgstr "服务器系统"

#~ msgid "Script path"
#~ msgstr "脚本路径"

#~ msgid "Disk usage"
#~ msgstr "磁盘使用量"

#~ msgid "System load"
#~ msgstr "系统负载"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "⏳ Updating..."
#~ msgstr "⏳ 更新中……"

#~ msgid "Generator <%= appName %> / Author <%= authorName %> / <%= memUsage %> / <%= time %>ms"
#~ msgstr "该页面由 <%= appName %> 生成 / 作者为 <%= authorName %> / <%= memUsage %> / <%= time %> 毫秒"

#~ msgid "Generator %s"
#~ msgstr "该页面由 %s 生成"

#~ msgid "Author %s"
#~ msgstr "作者为 %s"

#~ msgid "STAR 🌟 ME"
#~ msgstr "星 🌟 标"

#~ msgid "%1$dd %2$dh %3$dm %4$ds"
#~ msgstr "%1$d 天 %2$d 时 %3$d 分 %4$d 秒"

#~ msgid "Min/Avg/Max = %s"
#~ msgstr "最小/平均/最大 = %s"

#~ msgid "Times: %d"
#~ msgstr "次数：%d"

#~ msgid "Ping server"
#~ msgstr "Ping 服务器"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "X Prober builtin latest PHP stable version: %s"
#~ msgstr "X 探针内置最新 PHP 正式版版本：%s"

#~ msgid "Error reporting"
#~ msgstr "错误报告"

#~ msgid "Max memory limit"
#~ msgstr "运行内存限制"

#~ msgid "Max POST size"
#~ msgstr "POST 提交限制"

#~ msgid "Max upload size"
#~ msgstr "上传文件限制"

#~ msgid "Max input variables"
#~ msgstr "提交表单限制"

#~ msgid "Max execution time"
#~ msgstr "运行超时秒数"

#~ msgid "Timeout for socket"
#~ msgstr "Socket 超时秒数"

#~ msgid "Treatment URLs file"
#~ msgstr "文件远端打开"

#~ msgid "Disabled functions"
#~ msgstr "已禁用的函数"

#~ msgid "SWAP usage"
#~ msgstr "SWAP 占用"

#~ msgid "%1$s found update! Version %2$s → {APP_NEW_VERSION}"
#~ msgstr "%1$s 发现更新！版本 %2$s → {APP_NEW_VERSION}"

#~ msgid "Update error"
#~ msgstr "更新出错"

#~ msgid "File can not update."
#~ msgstr "无法更新文件。"

#~ msgid "Update file not found."
#~ msgstr "未找到更新文件。"

#~ msgid "Update success..."
#~ msgstr "更新成功……"

#~ msgid "Update error."
#~ msgstr "更新出错。"

#~ msgid "Aliyun/ECS"
#~ msgstr "阿里云/ECS"

#~ msgid "Tencent"
#~ msgstr "腾讯云"

#~ msgid "BandwagonHOST/SSD"
#~ msgstr "搬瓦工/SSD"

#~ msgid "%s extension"
#~ msgstr "%s 扩展"

#~ msgid "Not support on Windows"
#~ msgstr "Windows 系统尚未支持该功能"

#~ msgid "%d minute(s)"
#~ msgstr "%d 分钟"

#~ msgid "AnyNode/HDD"
#~ msgstr "AnyNode/HDD"
